你哋有冇屋企人一定要打科興

我屋企人打我唔撚理。呢啲人無得救
啲輔作用多撚到傻都有人打

搵張白紙俾佢地簽個名先

快啲幫佢哋買保險

唔洗啦一個人250萬

最多
睇死佢咪賠幾萬做樣